{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055654",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=1425&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신천 식스티"
    },
    "text": "宿泊先紹介:宿泊客が午前5時までに何の連絡もなく入室しないと、ノーショーとみなし、入室不可及び返金しません。宿泊施設の駐車場が狭いため、夜22時から朝06時まで出車できません。そのため、車から降りる時、必要なものを忘れずに車のキーを預けてください！ 客室はランダムで割り当てられ、実際の写真とは異なる場合があります。人数の制限は2名であり、追加の布団は提供しておりません。洗面用具の歯ブラシ、歯磨き、石鹸、シャンプー、コンディショナー、ボディソープは無料で提供し、クレンジングフォーム、シェーバーなどは000ウォンで販売しております。貴重品はカウンターに保管していただき、保管していないものを紛失した場合、責任を負いません。 駐車場の情報:駐車場にはトラック、貨物車、SUV、改造車などは駐車できません。 駐車可能かどうかを事前に確認しないと駐車をお断りする場合がありますので、ご注意ください。また、駐車場が狭いため、週末は公共交通機関をご利用ください。車は無限貸室適用が難しい点、ご了承ください。地下鉄情報: 周辺には2号線蚕室セネ駅と9号線総合運動場駅があります。追加案内事項:一般室(宿泊、貸室)をご予約されるお客様のうち、SUVは駐車できません。一般客室の宿泊は35,000ウォン、特室は40,000ウォンです。 ただし、徒歩でお越しの方に、この値段を適用し、車でお越しする場合、5,000ウォンの追加料金が発生することがあります。貴重品はフロントに保管してください。客室内で忘れ物が発生した場合、責任は負いません。夜中に客室内で過度な騒音や乱暴が確認される場合、返金なしで強制退室措置となることがあり、ペットと一緒に入室する場合にも返金なしで強制退室措置となります。　　",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊客が午前5時までに連絡なしで入室しない場合、どのような対応がされますか？",
            "answer": "ノーショーとみなし、入室不可及び返金はされません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の駐車場の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "夜22時から朝06時まで出車できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は車のキーを何のために預ける必要がありますか？",
            "answer": "夜間出車ができないため、車から降りる際に必要なものを忘れずに車のキーを預ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊客の人数制限は何名ですか？",
            "answer": "人数の制限は2名で、追加の布団は提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "洗面用具は何が無料で提供されますか？",
            "answer": "洗面用具の歯ブラシ、歯磨き、石鹸、シャンプー、コンディショナー、ボディソープが無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "貴重品はどこに保管すればよいですか？",
            "answer": "貴重品はカウンターに保管していただくようお願いします。"
        },
        {
            "question": "駐車場に制限はありますか？",
            "answer": "駐車場にはトラック、貨物車、SUV、改造車などは駐車できません。"
        },
        {
            "question": "地下鉄の駅はどこにありますか？",
            "answer": "周辺には2号線蚕室セネ駅と9号線総合運動場駅があります。"
        },
        {
            "question": "SUVを利用する場合は駐車できますか？",
            "answer": "一般室の宿泊は35,000ウォン、特室は40,000ウォンですが、SUVは駐車できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で忘れ物をした場合の対応はどうなりますか？",
            "answer": "客室内で忘れ物をした場合、責任は負いません。"
        },
        {
            "question": "夜中に客室内で騒音や乱暴が確認された場合、どのような対応がされますか？",
            "answer": "夜中に客室内で過度な騒音や乱暴が確認される場合、返金なしで強制退室となることがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊する場合、返金なしで強制退室となります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 542,
        "QA": 484
    }
}